「以下犯上，共黨最忌」前低級警察圓寂協會前領導人陳祖光狠批林鄭月娥同香港法官

參選區議員的「散仔」協會前主席陳祖光，狠批「禍首」林鄭月娥與「暴徒」同陣線；嘲諷張建宗「庸庸」為警方在7.21元朗恐襲失職而道歉；更狂言「香港的行政司法立法都被魔鬼所控制」，涉嫌藐視法庭；又反問可否解散監警會。

4月退休的陳祖光在10月14日報名參與今屆區議會選舉，空降有紀律部隊宿舍的觀塘雙順選區，與現任區議員符碧珍爭位；民主派則派出任職大律師的民協梁漢祺迎戰。陳日前聲稱「按奈（捺）不了」要在個人facebook賬戶撰文發聲，首先緊貼建制派口徑，批評《施政報告》「只為托樓市、假仁慈」，「將基層市民住屋問題推進深淵。不難令人想到特首和運房局局長不是不貼地，就是和香港各大地產商可能有點關系（係）。」

批張建宗「庸庸」

陳祖光繼而嘲諷特首林鄭月娥是「禍首」，斥港府一手引發反修例「暴亂」，形容「警隊上下努力為香港治安奮鬥的時候，特首卻去加強監警會的職能，調查基層前綫人員使用武力的問題。好像『禍首』和暴徒都站在正義的一方，去審判用性命和押上一家人的幸福來維持社會治安的警察，才是正道。這是甚麽鬼道理？」他又戲謔為警方在7.21元朗恐襲失職而道歉的政務司司長張建宗是「庸庸」；更狂言包括法官和裁判官在內的司法機構，以及行政和立法機關，「都被魔鬼所控制。」

陳眼中的「暴徒」，過往到中資、撐警或涉策動恐襲的福建幫或黑幫所屬的商店或機構「裝修」後，均不會搶掠內裏財物，甚至阻止他人入內搶掠。10月20日，示威者在旺角「裝修」中資的小米分店後，一名中年男闖進並偷去3部手機，被示威者綁於欄上，不過陳在文中則形容暴徒「四處搶掠」。民間「五大訴求」之一，是要求政府撤回示威「暴動」定性，不過陳聲稱「特首或各主要官員都不敢宣佈暴動」，直至10月21日「才從警察的新聞發佈會上，聽到一位正義的助理處長說出『暴亂』這個詞語去譴責暴徒。」

「正義或只在警心中」
促查特首司局長失職失德

陳又謂，同日聽到特首對成立獨立調查委員會的言論，加上她和民政事務局局長與「暴徒」「深談討論」，令他相當不爽：「如果荒謬的特赦暴徒的犯罪行為可以談，那為甚麽還要加強監警會的職能去調查警察？為甚麽不先和警察協會談一談解散監警會？」他聲言，若最終有獨立調查，希望「先調查特首及各司局長的失職失德行為，和背後支持暴亂的勢力，而不是警察使用武力的問題」，又暗斥眾高官為個人政治利益，連法律都扭曲，形容「現在這個香港太可怕了」，自詡「正義可能就只在警察的心中存在。」

以黑幫喻示威者 盲撐警卧底黑衣蒙面

近期警方被多次踢爆，派人蒙面穿黑衣，假扮示威者混入其中，更被指有份襲警、搶槍和破壞港鐵站等，意圖抹黑示威者，令輿論逆轉。陳祖光則以黑社會來比喻示威：「這是一個非法集會，所有參加的人都是犯法。警察用便裝或被稱的『混入』，只要是依法執行，都是正確，就如同派卧底入黑社會一樣。」

得啦 總之你地係啱哂 on9

呢條友選順利選區就係想吸晒城管宿舍既票

Source?

陳祖光要唔要發動旗下20000成員武裝起義？

他們也自稱在「執法」

支持票

狗仗人勢

散仔

//謝又戲言，如果陳祖光真的到順利選區參選，他便派「愛妻」白韻琹狙擊葉太，葉太到哪區參選（區議會），白姐姐便到那區參選，「學馮檢基跟李卓人攬炒」。//

成個政府都餅印咁

林鄭送中無錯
黑警做乜都得 錯只有巿民

Push

柒婆咁撚小氣又報復心重，遲早反咬班狗一鑊

可能地下黨員職級高過佢地

d黑警散仔當撚咗自己係貴族，要全世界都聽佢地支笛，陳祖光同林志偉嘅影響分分鐘仲大過d一哥二哥，但美國人權法案影響嘅都係以班高層為主，班散仔可以話係不痛不癢，真係要諗諗計點對付佢地

睇撚左兩三次都唔明佢庸庸想講乜春係又變左系，學識寫字先死出黎吠啦

符碧珍唔係建制咩
又狗咬狗

而家佢地好似由保安局獨立左出來咁，完全唔受監管，又大支野要所有其他紀律部隊聽晒佢地話，所有官員都阻止唔到佢地

按呢個發展，佢地好快會四圍問人收錢做野

保安局=警務局
局長、副局長同政治助理都係黑警出身